［總共25間］新地旗下商場名稱+Facebook（如有）

發現新地有個「新地商場」App list曬佢全部商場
香港島
1. 置富南區廣場
搵唔到fb
2. 北角匯

3. 新翠商場

4. 世貿中心WTC

九龍
5. APM

6. Mikiki

7. 新世紀廣場

新界
8. 卓爾廣場
page名爲卓爾愛家會 疑似係商場會員page 有待查證
9. 東港城

10. 錦薈坊
搵唔到fb
11. 上水廣場

12. life@KCC

13. 新都會廣場

14. 新都廣場
搵唔到fb
15. 新城市廣場

16. 將軍澳中心

17. 天晉匯
搵唔到fb
18. 大埔超級城

19. 荃錦中心
搵唔到fb
20. 荃灣廣場

21. V City

22. Yoho Mall

23. 元朗廣場

24. HomeSquare

25. 新太陽廣場（九龍區，頭先打漏）
搵唔到fb

唔行街就難d，但係職員係同一間公司調黎調去好正常嘅，行商場記得問清楚會唔會無啦啦比警棍卜頭
聽講新地仲選緊「親客大使」唔知可唔可以表揚下某商場嘅某兩位職員

行街注意安全

唔好去危險地方

有問題要問清楚

推,齊杯葛,杯葛埋佢商場商戶,恥與為伍

仲有無其他集團同商戶
想要個最新整合